{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/stay-in-jeju-seogwipo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이 인 제주"
    },
    "text": "ステイイン・済州は済州の西帰浦と大井邑一周西路3301-50に位置しています。客室にエアコン、バルコニー、無料Wi-Fiが備わる宿泊施設で、屋外プールと庭園もあります。 専用駐車場も併設しています。宿泊施設からは海の景色を望め、テラスとリラックスできるスペースも提供しています。客室には衛星薄型テレビ、冷蔵庫、電子レンジ付きのキッチン、バスルーム（ビデ付）が備わります。 無料バスアメニティ、コーヒーメーカー、ケトルも用意しています。Stay Inn Jejuの周辺ではハイキングやシュノーケリングを楽しむことができ、済州中文リゾートと博物館まで車で24km、25kmです。済州国際空港は宿泊施設から42km、ステイイン・済州は西帰浦中心部から34kmです。チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイイン・済州はどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイイン・済州は済州の西帰浦と大井邑一周西路3301-50に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイイン・済州の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ステイイン・済州の客室にはエアコン、バルコニー、無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ステイイン・済州の宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ステイイン・済州の宿泊施設には屋外プールと庭園があります。また、専用駐車場も併設されています。"
        },
        {
            "question": "ステイイン・済州からは何が見えますか？",
            "answer": "ステイイン・済州からは海の景色が望めます。"
        },
        {
            "question": "ステイイン・済州の客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ステイイン・済州の客室には衛星薄型テレビ、冷蔵庫、電子レンジ付きのキッチン、バスルーム（ビデ付）などの設備が備わっています。また、無料バスアメニティ、コーヒーメーカー、ケトルも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ステイイン・済州の周辺で楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ステイイン・済州の周辺ではハイキングやシュノーケリングなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "済州中文リゾートと博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州中文リゾートと博物館までの距離は車で24kmです。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港までの距離は宿泊施設から42kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイイン・済州は西帰浦中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ステイイン・済州は西帰浦中心部から34kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 481
    }
}